入嚟講下喺另一半學到嘅道理

唔好隨便進入人哋嘅世界
屌你老母我當我咩地方呀自出自入

唔好同女人嗌交

我都想有交嗌下

帽唔怕戴 最緊要

唔好講咁多道理，因為佢就係世界既真理

以後係感情路上要仆街啲
一直對人好人地唔會珍惜

好嚟好去咁樣唔好咩

你既係我既，我既都係我既

有可能好黎好去咩
愛過既話

永遠都要將自己放係第一位